點解東方日報要瘋狂追擊南亞裔?

點解東方日報要瘋狂追擊南亞裔?

因為佢地唔啱方向囉